[求救]買枕頭試極都唔啱

呢幾個月瞓得唔好覺得係個枕頭問題。已經買過幾款，連sinomax都試過但都係覺得唔夾。有冇咩牌子推薦？或者有冇咩辦法？

sealy?

有冇人有咩推介？

tempur

未聽過 睇下先

有冇去過AEON 逐個試？
我整親頸 要換
我嗰陣試左十鳩幾個
個EE 勁好人
叫我試清楚D